佐敦黃店的故事

話說有日經過佐敦內街，見到一個「好人一生平安」招牌，其實呢個牌足以令我狗衝入去。一問到食咩，年輕老闆話最出名豬潤瘦肉面，我心諗黃店仲要咁後生，都係要硬著頭皮支持一碗，同埋$3x都真係無藉口啦，就要左碗豬潤瘦肉米粉。
之後大概5分鐘碗野就到，聞到味好似有d驚喜，之後食落去，仆你個街，真係好撚好食，我諗幾十蚊野都唔講太多，豬潤爽甜，瘦肉入口真係即溶，屌佢老味，維記d垃圾唔好拎黎講。
之後問年輕老闆點解d瘦肉咁林，同豬潤咁爽，老闆仔詳細解釋，但我都聽到1999
之後老闆好健談，佢話佢呢度係pop up一個月，但都係想比人知道黃店都有好好食。
之後見到個鋪名始於1949年，大家都知咩事啦，原來老闆外公係國民黨伙頭兵，但外公已經走左，所以老闆就用返外公剛來港既名同菜式紀念一下，本身聽落老闆想試下長做落去，不過聽佢講香港人都唔支持本地既傳統美食，寧願買4-50蚊既咖啡都唔願意一試佢手勢。
聽到呢度覺得有d無力感好重，煮野再好食都唔代表好生意，用心制作唔代表有人欣賞，我果一刻好想幫一幫老闆宣傳一下，好想見到呢d鋪頭可以一直做落去，而唔係支持維記呢d店舖，試一碗最好浪費你幾十蚊，但換來係一個真正既好人可以延續落去。
好人好事唔多，希望有一日可以見到佢做到排哂長龍，香港係一個令奇蹟出現既地方。

成段野真係好長，但真係有感而發

最後補張圖

唔食豬潤，openrice冇呢間野，有冇餐牌睇下

個死症你都講左

咁老土嘅嘢唔通拎嚟打卡咩

個老闆唔評估市場需要走去開然後話好難做
根本自己攞嚟
當交學費啦

姐係邊間

推

講咁撚耐地址都無

去食下先

pop up 一個月
冇人講咪冇人知冇人食

地址？

幅相有個名喎

我用「好人一生平安 佐敦 餐廳」係google search，但都搵唔到

搵到喇

志光麵檔(佐敦)
佐敦德興街1號B2舖

巴打你都打得咁多字
不如講埋邊地址或者點行過去

好想食豬潤

有冇影餐牌？ 除咗豬潤之外有冇其他選擇

樓主可摸以介紹返個地址？

牛腩如何先

pish

明知你係廣告都幫你推下
希望唔會難食到俾人屌